Thank you Trump, you have done a lot for the world

Thank you Trump, you have done a lot for the HKer, Tw, US, and the world

Hong Kong:
Stopped the China sending army massacre HKer
Signed the HK Human right and Democracy Right Act and Autonomy Act
Increased Hong King refugees quota

Taiwan
Enhanced relations with Tw
Protect Tw from the threat from China

Us
Rebuild Us traditional Value
Us Patriotic education
Made America Great again

World
Against China CCP
Facilitated the peace of Middle East
Cold down and remain peaceful relations with North Korea

Respect

thank you you

次次講契mud 契mud都伏 唔好亂黎

Trump trump

Thank you trump trump

侵侵

Trump trump trump